唔會再用咩速龍小隊叫呢班仆街，以後就叫佢地Gestapo

蓋世太保，屌你老母

你確定唔係黨衛軍？Gestapo係秘密警察(便衣果類)